<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE Form [
  <!ENTITY section "margin-top: 5px;">
  <!ENTITY bold "font-weight:bold;">
  <!ENTITY form "PrintContractRU">
]>
<f:Form xmlns="http://www.butent.com/widget"
  xmlns:f="http://www.butent.com/form"
  xmlns:ui="http://www.butent.com/ui"

  name="&form;" viewName="PrintContract" caption="Договор" disabledActions="save"
  width="70" widthUnit="%" height="90" heightUnit="%"
  >

  <FlowPanel class="bee-PrintableForm" style="padding: 10px; background-color: white;">
    <css id="&form;">
      .&form;-table {border-collapse:collapse; width:100%;}
      .&form;-table td {border:1px solid black; padding:2px;}
      .&form;-forwarder .bee-co-companyInfo-name .bee-co-companyInfo-item:before {content: "Перевозчик: "; font-weight:normal;}
      .&form;-customer .bee-co-companyInfo-name .bee-co-companyInfo-item:before {content: "Заказчик: "; font-weight:normal;}
      .&form;-customer .bee-co-companyInfo-bankaccount {display:none;}
    </css>
    <Image url="images/logo.png" style="display:block; margin:auto;" />
    <TextLabel style="text-align:center; &bold;">
      <render><ui:expression>'Договор перевозки Но. ' + row.OrderNo + '-' + (row.Number ? row.Number : rowId)</ui:expression></render>
    </TextLabel>
    <DateLabel source="Date" style="text-align:center;" />

    <Table kind="output" class="&form;-table" style="&section;">
      <row>
        <cell style="vertical-align:top;">
          <FlowPanel name="Forwarder" class="&form;-forwarder">
            <properties locale="ru" />
          </FlowPanel>
        </cell>

        <FlowPanel name="Customer" class="&form;-customer">
          <properties locale="ru" />
        </FlowPanel>
      </row>
      <row>
        <Label html="Груз" />
        <TextLabel style="white-space:pre-wrap;" >
          <renderToken source="Description" suffix="&lt;br&gt;"/>
          <renderToken source="Quantity" prefix="Количество: " suffix=" " addPrefixWhenEmpty="false" addSuffixWhenEmpty="false" />
          <renderToken source="QuantityUnit" suffix="&lt;br&gt;" addSuffixWhenEmpty="false" />
          <renderToken source="Weight" prefix="Вес: " suffix=" " addPrefixWhenEmpty="false" addSuffixWhenEmpty="false" />
          <renderToken source="WeightUnit" suffix="&lt;br&gt;" addSuffixWhenEmpty="true" />
          <renderToken source="Volume" prefix="Объем: " suffix=" " addPrefixWhenEmpty="false" addSuffixWhenEmpty="false" />
          <renderToken source="VolumeUnit" suffix=" " />
        </TextLabel>
      </row>
      <row>
        <Label html="Место погрузки" />
        <FlowPanel name="LoadingAddress" />
      </row>
      <row>
        <Label html="Дата погрузки" />
        <FlowPanel name="LoadingDate" />
      </row>
      <row>
        <Label html="Место поставки" />
        <FlowPanel name="UnloadingAddress" />
      </row>
      <row>
        <Label html="Дата поставки" />
        <FlowPanel name="UnloadingDate" />
      </row>
      <row>
        <Label html="Номер автомобиля" />
        <TextLabel source="ForwarderVehicle" />
      </row>
      <row>
        <Label html="Цена" />
        <FlowPanel>
          <TextLabel source="Amount">
            <renderToken source="Amount" suffix=" " format="#.00" />
            <renderToken source="CurrencyName" />
          </TextLabel>
          <TextLabel source="Note" />
        </FlowPanel>
      </row>
      <row>
        <cell colSpan="2">
          <FlowPanel>
            <Label html="Дополнительные инструкции:" />
            <TextLabel source="Notes" style="white-space:pre-wrap;" />
          </FlowPanel>
        </cell>
      </row>
      <row>
        <cell colSpan="2">
          <HtmlPanel>
            <span style="white-space:pre-wrap; font-size:smaller;">Обязательства и ответственность cторон:

1.Перевозка осуществляется на условиях Конвенции CMR. Перевозчик во время выполнения данного Договора обязан иметь действующий полис страхования ответственности перевозчика, лицензии и необходимые разрешения для законного выполнения вышеуказанной перевозки.
2. Заказчик обязывается организовать погрузку и таможенное оформление (при необходимости) в течение   24 часов (СНГ 48 часов) с момента прибытия а/м на место погрузки, включая работы по креплению и пломбированию. Это условие действительно, если автомобиль приехал на место погрузки/разгрузки до 10:00 по местному времени.
3. Заказчик обязывается осуществить выгрузку и таможенную очистку груза (при необходимости) в течение 24  часов (СНГ 48 часов) с момента прибытия а/м на таможенный пост места назначения или на место доставки. Время считается от момента приезда автомобиля в таможню/место разгрузки до 10:00 по местному времени.
4. В случае превышения терминов, указанных в п. 2-3, Заказчик оплачивает простой Перевозчику в размере  100 EUR за каждый рабочий день.
5. Перевозчик обязан немедленно сообщать Заказчику обо всех возникших в течение перевозки обстоятельствах, которые влияют на своевременную и сохранную доставку груза.
6. Перевозчик обязуется предоставить транспортное средство под загрузку/разгрузку в хорошем техническом состоянии, чистое, без посторонних запахов. В случае отказа от  перевозки груза позднее, чем за 24 часа до момента погрузки груза, Перевозчик платит штраф в размере 20 %
от договорной провозной платы, но не менее чем 100 евро (EUR) от отказа за заявку. Перевозчик обязуется  иметь с собой TIR Carnet, CMR, действующий страховой полис, все требующиеся разрешения для международной перевозки.
7. Перевозчик обязуется прибыть на место загрузки/разгрузки в указанное время. Перевозчик обязан следить за загрузкой/разгрузкой. Груз должен соответствовать записям в CMR. Перевозчик несёт ответственность за испорченный груз, неправильное расположение груза. В случае опоздания на загрузку/выгрузку перевозчик оплачивает штраф в размере 100 EUR/рабочий день .
8. Перевозчик несет ответственность за груз с момента его принятия к перевозке и до момента доставки, а также за просрочку в доставке согласно условиям Конвенции CMR. Перевозчик не несет ответственности за количество груза, если груз доставлен с не поврежденными пломбами, за внутреннее состояние и количество мест груза, если упаковка груза не нарушена.
9. Заказчик несет ответственность за подачу груза к погрузке, погрузку, выгрузку, повреждение транспортного средства во время погрузки или выгрузки, выполнение таможенных и иных формальностей, оформление документов, инструктирование Перевозчика о свойствах груза и мерах, необходимых для сохранной перевозки груза (крепление и т.д.), оплату Перевозчику и т.д..
10. Заказчик имеет право отказаться от погрузки не менее чем за 12 часов до назначенного времени. В другом случае за не предъявление груза к погрузке Заказчик уплачивает Перевозчику штраф в размере   20 % от фрахта, если не будет согласовано иначе.
11. Перевозчик не имеет права делать никаких платежей от лица заказчика, не получив факса, подтверждающего полномочия.
12. Заказ не может корректироваться вручную. Любая корректировка договора должна быть подтверждена печатями и подписями обеих сторон «Заказа», в противном случае изменения считаются не действительными и не имеет юридической силы.
13. Если Перевозчик не подтвердил заказ в течение 24 часов от его получения, это обозначает, что заказ принят со всеми в нем находящимся условиями.
</span>
          </HtmlPanel>
        </cell>
      </row>
    </Table>

    <Label html="Данный договор, подписанный по факсимильной копии, имеет такую же юридическую силу, как и оригинал. Прошу подтвердить договор."
           style="&section; font-style:italic; font-weight:bold; font-size:smaller;" />

    <Table kind="output" style="width:100%; margin-top:10px;">
      <row style="&bold;">
        <Label html="Перевозчик" />
        <Label html="Заказчик" />
      </row>
      <row style="font-size:xx-small;">
        <Label html="(фамилия, имя, должность и подпись)" />
        <Label html="(фамилия, имя, должность и подпись)" />
      </row>
      <row>
        <FlowPanel />
        <TextLabel source="Position" style="margin-top:5px;">
          <renderToken source="FirstName" />
          <renderToken source="LastName" />
        </TextLabel>
      </row>
    </Table>
  </FlowPanel>
</f:Form>
